以前成日覺得啲人好廢

見到啲人成日係ig post埋啲濕鳩story，講自己點sad係到叫春，已經覺得好白痴，覺得佢地好廢

又以為自己永遠唔會比人hurt到，覺得自己一定有能力控制啲負能量

但當我依家真係care一個人嗰陣，我就發現原來自己同其他人一樣廢

渣ga

堅強啲

振作啊
至少你無好似佢地咁郁啲上ig叫春

一路以黎都抱住寧缺勿濫嘅心態去搵女朋友，自己唔係鍾意嘅絕對唔會浪費時間
好耐都冇試過有鍾意人嘅個個感覺，好耐都冇試過好似依家咁，咁有動力去追一個人，但係依家知道冇乜機會真係好sad